9月係機場無限之戰,唔係END GAME啊!!!

聽日記住不被捕不受傷
而家只係撐到十月一號就嬴面高好多嫁喇
頂埋佢啊!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

pish